有無人分析點解港匯keep住咁強

QE

美國印錢關香港咩事

你係咪香港人

利率

有無人解釋下 可以咁架咩

港匯係金管局做市既產物
果0.1既波幅算係D咩

無限QE搞到美金貶值呀傻hi

咁無嘢喇

係囉，跟住金管局就要接，下限係7.75兌1，我以為呢個係常識

金管局同銀行以7.75接，銀行賣俾你要charge pip，所以跌落7.75